{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_050181",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1088267?place[place_type]=GID&place[gid]=1088267&place[latitude]=37.8416483205&place[longitude]=128.8747437025&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "강릉 블루마운틴"
    },
    "text": "泗川津海辺と徒歩1分の距離に位置するブルーマウンテンペンションは、ペット同伴の宿泊施設です。ペンション内の客室には無料Wi-Fiとコーヒーショップが提供されます。入室時間は午後3時で、退室時間は午前11時です。チェックアウトの時は退室チェックをお願いします。掃除時間中は静かにしてください。追加人数が必要な場合、オーシャンビューファミリーA~Cまたは4人室A~Bを予約することができます最大収容人員超過は禁止され、予約済みの人数のほかには入室できません。予約キャンセルによる手数料情報を確認してください。客室予約の現況はリアルタイムでアップデートされるが、100%一致しないことがあり、重複予約が発生することができます。このような場合、先に決済された予約が優先権を持ちます。施設物の使用の時、他の宿泊客に向けてきれいに使用して、娯楽、飲酒と高声放歌はご遠慮ください最大定員超過および客室内の調理禁止事項を厳守してください。飲食物やゴミは分別して、キッチン用品は返却してください。貴重品の紛失に対する責任は宿泊客にありますし、施設毀損や破損時には運営者にお知らせください。ペンション内では絶対に禁煙しなければならず、未成年者は保護者同伴なしでは宿泊できません。チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時です",
    "QA": [
        {
            "question": "ブルーマウンテンペンションはどこに位置していますか？",
            "answer": "泗川津海辺と徒歩1分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ペンション内の客室には何が提供されますか？",
            "answer": "ペンション内の客室には無料Wi-Fiとコーヒーショップが提供されます。"
        },
        {
            "question": "入室時間と退室時間は何時ですか？",
            "answer": "入室時間は午後3時で、退室時間は午前11時です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトの時は何をしなければなりませんか？",
            "answer": "チェックアウトの時は退室チェックをお願いします。"
        },
        {
            "question": "追加人数が必要な場合、どのように予約すれば良いですか？",
            "answer": "追加人数が必要な場合、オーシャンビューファミリーA~Cまたは4人室A~Bを予約することができます。"
        },
        {
            "question": "最大収容人員を超えることはできますか？",
            "answer": "最大収容人員超過は禁止され、予約済みの人数のほかには入室できません。"
        },
        {
            "question": "予約キャンセルによる手数料はありますか？",
            "answer": "予約キャンセルによる手数料情報を確認してください。"
        },
        {
            "question": "客室予約の現況はどのように確認できますか？",
            "answer": "客室予約の現況はリアルタイムでアップデートされますが、100%一致しないことがあり、重複予約が発生することがあります。このような場合、先に決済された予約が優先権を持ちます。"
        },
        {
            "question": "施設物の使用時に注意すべきことはありますか？",
            "answer": "施設物の使用の時、他の宿泊客に向けてきれいに使用して、娯楽、飲酒と高声放歌はご遠慮ください。最大定員超過および客室内の調理禁止事項を厳守してください。飲食物やゴミは分別して、キッチン用品は返却してください。貴重品の紛失に対する責任は宿泊客にありますし、施設毀損や破損時には運営者にお知らせください。"
        },
        {
            "question": "ペンション内での喫煙は可能ですか？",
            "answer": "ペンション内では絶対に禁煙しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "未成年者は一人で宿泊できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしでは宿泊できません。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 411,
        "QA": 572
    }
}